[選擇及分享]捐唔捐

如標題：
如有需要之人士向你銷售，而有關款項未知是否將會捐到一所機構內，你會如何是好？

正皮＝一樣捐
負皮＝一定不會捐